【異能系列第三季】《宅男交易者》真結局

[quote]各位巴打絲打，多謝大家持小弟，前傳第三季《宅男交易者》已經嚟到第五個Post，呢個Post將會喺第三季季嘅真正結局。

到底宅男阿魏當年最後嘅結局喺？

呢個世界又有咩不為人知嘅秘辛呢？

故事簡介：

「源力」，乃無形之物。

只要擁有「源力」，就可以發揮出遠超人類極限的潛能，飛天遁地、控火凝冰各種異能。這一群人稱為「異能者」，行走社會邊緣，活於繁華景象的陰影中，隨時與你擦肩而過。

你有沒有一刻想過，當自己擁有力量，會成為一個怎麼的人？是救世者還是滅世之人？無論你怎選擇，都註定無法成為旁觀者，置身事外。

故事發生於21世紀初，以香港這座城市作為這場新時代的異能風暴的起始。幾個年輕人分別在踏入二十四歲的那一天起，身體突然出現各種異能。因為身上的異能，他們因而走進世界不為人知的另一面........真實殘酷的一面，捲進一場關乎世界存亡的驚天陰謀之中。截然不同的軌跡即將交疊，交織出一段關於友情、愛情、生與死的傳奇。

你準備好迎接這個世界的真貌嗎？

異能系列以之前留名嘅巴打絲打User name為角色，如果有巴打絲打想成為「異能者」或其中角色，記得留個名同小弟講，再次多謝大家支持。

（盡量一個星期內完文）。

【異能者第三季】是咁的，我毒死自己堂阿哥 《宅男交易者》

Post(1）

Post(2）

Post(3）

Post(4）

【異能系列第一季】《帽男》

【異能系列第二季】《輪迴刀女》

小弟Facebook page

血腥人性故《地獄面試》已完文：

Post 1

Post 2

Post 3

《地獄面試》人物短篇集

如果巴打絲打唔想慢慢追文，可以直接撳下面兩條link

紙言link

講錯台

自膠